其實丹麥巴比咪仲屎，十六強，佢值一億？日元呀？ :0)

非C朗迷同美斯迷